今日0710柴灣入閘等狗鐵

0720有車到 一秒滿車
5分鐘左右一個站
0745去到側魚涌
0755去到油塘
號稱12-15分鐘1班車 但其實係20-30分鐘先有車 然後我10點先上到車 但講緊GE係我一直都係前面得幾條友 調景嶺開過黎第1個站已經滿哂人 然後又好撚耐先有1班車 後面北角開去寶琳GE車就黎得好密 人越黎越多 等左2個鐘多D先見到架有小小位GE車
OK塞撚左上車 每個站停5分鐘以上 開關門10次 開開下車急剎 經過左唔50分鐘終於到左九龍塘
急急腳沖上火車 最終11點15分去火炭
出閘果時因為等左好耐張八達通拍唔到 去客務中心叫佢開番 點知佢話要收番柴灣到火炭GE18蚊 我問點解 佢答我 地鐵有事 火車冇事 你轉車就要比錢 我就問 咁地鐵有事你扣走我地鐵果段 你再扣番我火車錢囉 佢話佢做唔到 之後後面十幾個都係排隊問呢樣野 然後佢就話一係叫我地D人入紙做退款

講番先 老闆係叫我唔好番的 唔扣錢 係我自己有份野要整比個客先番
一陣食埋飯就出去見客